其實EVA二號機有冇植入巨人

諗落二號機既形態咁多
最特別就係獸化
獸化又分兩次覺醒
到底原本個架構係咪巨人

lilith係原型
獸化呢啲其他機都得（可以睇下初號機400%同步）

eva應該抄巨人

準備世界大戰

奄野自己都唔知啦

照計就每隻EVA都係Lilith/Adam嘅複(仿)製體嚟嘅

即係同步率過高就自動解除束縛
變返真正野性

植入左rushia

但巨人抄鬼滅

獸之巨人

戰艦 有初號機 = 始祖巨人

屌，又恥笑

我相信要100%明白eva好難
所以我當tv係自己心目中結果
新既劇版當佢新野睇就算

2號機肉體係adam copy(薰講既)
2號機靈魂係部分明日香老母靈魂(照推斷),佢老母真人癲左自殺(劇情)

有印象
但照劇場版明日香真係好勁

有預感佢最後要收皮,明日香任何版本都無好過

最後成為夏娃算唔算好

同毒撚真治一齊 慘撚過死

漫畫ending都唔差

變左秒速5厘米